入黎講下同另一半分手嘅導火線

發生左啲咩令你地分手

控制唔到自己情緒 鐘意就係街到大聲呼喝鬧我
永遠覺得自己岩
我唔惹佢嬲我就唔會比人鬧
所以永遠都係我唔岩

性格不合

日日嘈交

同另一個女同學曖昧

噯昧關係分不清嘅第三者
自稱知己 曾經一齊但發現冇可能
呢個第三者仲有同我ex不停來往
屌 食屎啦
Btw我仲好痛